[緊急] 現場快撤 你地現正犯上戰略失誤

我對前線義士為香港奮鬥而致敬，但你地要有謀略，咁先可以爭取最終勝利，切忌有勇無謀，白白損兵折將

冇對等武力，放棄遊擊戰術喺度玩陣地戰死守，令到有人白白送頭，咁樣唔係成功，係不負責任

各位義士請唔好為左逞強而唔理智咁死守，今日玩到紅隧已經成果豐碩，明日大家可以再戰將軍澳同西環，後日仲有成堆人等住你地一齊全港大罷工，冇人想見到你地比啲狗捉

BE WATER!

推

再咁樣有勇無謀，註定失敗！

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
唔好慢慢行 要跑！！！！

Push

[勇武必睇] 遊而不擊是逃跑主義，擊而不遊是拼命主義

自己嘅優勢係彈性、行動力，劣勢係裝備、冇戰術。
為什麼要以卵擊石？

大膽衝大膽撤